分享會聽到憂鬱既日文歌

拋磚引玉先

Aimer

米津玄師

砂の惑星

心做し

生きていたんだよな

好多都係Aimer 一人一個會聽到憂鬱既日文歌 你地呢

Push

Aimer係治療囉 邊到憂鬱

我會聽到憂鬱 唔知點解

push

pushhhhhh

柴田淳大部份既歌
著名既怨婦系歌姬

繼續Aimer

Aimer

Post錯歌
呢首先岩

Aimer聽得耐就覺得唔負面
Aimyon啲歌逆向正面啦
Lemon就真係sad但春茶版完全冇feel

Btw 美波都要聽

Uninstall

巴打個名

chocolate insomnia
wacci - kirameki

心做 不得了

我只係想買張飛啫
咁都買唔到，真失敗

Lemon !!!unnatural 主題曲

自傷無色

心做し

兩首都係花たん唱嘅

オレンジ

加多首

Prayer x

Banana fish ending曲
故事配埋歌詞 我真係喊爆

突然諗起依首
宇多田光寫比自殺的媽媽
個pv都好正 心中的神曲

呢首正
前面好鬱 到最後正能量返

夕日坂 花たんcover

One more time One more chance

からくりピエロ聽到我好憂鬱wor

好懷念染香

一定係呢首！

Princess Princess

Aimer 所有歌

神

呢首都好啱feel

amazarashi 既歌

Janne da arc dolls

雪の華

Lm

w-inds.
Message

永遠的途中

SCANDAL

呢首

Life is like a boat

啲歌詞

唔係日文但好憂鬱

明歌詞，識個歌手(岡崎律子)同埋呢首歌嘅創作背景嘅話
個心會好up

伏

one ok pop heartache

跳樓曲

二度と愛す事もないかな?
僕は本当にそれで 心から幸せと言えるかな?

ロマンスカー

hello again 昔からある場所

back number - 「ハッピーエンド」

back number - 「ヒロイン」

基本上back number任何一首歌都好岩mood

Aimer 啲歌乜唔係放鬆用架咩，我成日播住黎訓晏覺

一開口好聽到起雞皮

配合返劇情越聽越憂鬱

One Ok Rock - Pierce
錐心既演出

亞洲無人能及之創作歌者
你聽到起雞皮 呵呵

佢啲歌詞好多係正面，但係都有啲憂鬱既，例如"VOICE"、"word"、"冬のダイヤモンド"

neru嘅好多歌都好憂鬱

越聽越hyper

神歌

我最鐘意Christmas Tree

Polaris其實都好灰

玉置浩二 行かないで

Back number 仲有呢首

虎舞竜 - ロード
寫歌迷真實發生的意外事件

鈴木このみ - There is a Reason

都係花たん唱架

開心都變唔開心